今日決定跳出自己comfort zone

執完屋 決定自己出黎維園行年宵

連登仔Happy CNY